我有時夠幫親藍店，就算比人影我又唔會少條毛

平時我都會盡量食黃，有時可能無得選擇食藍，就算我比人影放上網我唔覺得有乜大不了，有無用先唔講
對比起好多手足受既苦作出既犧牲，請問你會少左條毛？

見到個post話咁樣係極權，（先唔講對付極權真係要用番佢既手段）

睇黎好多人對同路人既道德標準仲高過對中共，咁樣就已經係極權咁呢世都唔洗贏到中共

半年啦，肯用下個腦未？唔好再比5毛帶風向啦

無人推

要完全唔幫襯藍店好難
但要減少幫襯就好易
慢慢減少就得
唔駛急
要漫長的戰爭
大家努力

幫你推

手足要影唔會怪你地，不割

仲係度拗緊，但無人理我